[
  {
    "tag": "数",
    "type": "認1",
    "question": "この図に含まれるパーティションの数は？",
    "answer": "4",
    "choice": [
      "2",
      "5",
      "4",
      "1"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認2",
    "question": "この図に含まれるアクションの数は？",
    "answer": "10",
    "choice": [
      "13",
      "11",
      "10",
      "12"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認3",
    "question": "この図に含まれる制御フローの数は？",
    "answer": "18",
    "choice": [
      "17",
      "15",
      "18",
      "14"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認4",
    "question": "この図に含まれるデシジョンノードの数は？",
    "answer": "2",
    "choice": [
      "0",
      "3",
      "2",
      "1"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認6",
    "question": "画像内で行われている並行処理の回数は？",
    "answer": "1",
    "choice": [
      "4",
      "3",
      "2",
      "1"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "認識",
    "type": "認7",
    "question": "画像内にあるパーティション名として正しいのはどれですか？",
    "answer": "配達員",
    "choice": [
      "新規の注文を開始する",
      "商品管理員",
      "利用者",
      "配達員"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "認識",
    "type": "認8",
    "question": "画像内にあるアクション名として正しいのはどれですか？",
    "answer": "注文を梱包する",
    "choice": [
      "注文を検品する",
      "在庫を確認する",
      "注文を梱包する",
      "紙幣を投入する"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "順序関係",
    "type": "参1",
    "question": "開始ノードの直後のアクションはどれですか？",
    "answer": "新規の注文を開始する",
    "choice": [
      "新規の注文を開始する",
      "決済を済ませる",
      "注文に品目を追加する",
      "紙幣を投入する"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "順序関係",
    "type": "参2",
    "question": "終了ノードの直前のアクションはどれですか？",
    "answer": "注文を配達する",
    "choice": [
      "注文を配達する",
      "注文を集荷する",
      "金額を表示する",
      "決済を済ませる"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "順序関係",
    "type": "参3",
    "question": "この図に含まれる分岐の条件として正しいものはどれですか？",
    "answer": "追加する品目がない",
    "choice": [
      "注文ボタンを押す",
      "追加する品目がない",
      "請求を拒否する",
      "その他"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "順序関係",
    "type": "関1",
    "question": "「請求を承認する」アクションの直後のアクションはどれですか？",
    "answer": "集荷を要求する",
    "choice": [
      "発送する",
      "請求を拒否する",
      "集荷を要求する",
      "決済を済ませる"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "順序関係",
    "type": "関2",
    "question": "「決済を済ませる」の後に注文金額が利用限度額以上の場合の次の処理はどれですか？",
    "answer": "請求を拒否する",
    "choice": [
      "集荷を要求する",
      "注文内容を見直す",
      "請求を拒否する",
      "請求を承認する"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]